［727］今日元朗有開門做生意都不是藍絲

好感謝今日元朗有開門做生意既商戶
做生意幫我們愛香港市民補給大家留個名表揚下
甚至警察黎到放煙，佢地仲會比途人入黎落閘照顧佢地

我先

元朗大同老餅家
地址: 元朗阜財街57號地下

Sun And Sea 餐廳
地址：元朗炮仗坊14號

各位元朗人多支持

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13